做咩近排班朗迷集體轉向屌美斯迷

係咪發覺屌美斯唔勁冇咩人撐，所以係咁話憎美斯係因為佢d fans

一隻手掌拍唔響， 佢地踩美斯， 自然會有人反擊

朗迷係咁,放學無野做就搵野玩

Alex Alan有冇野做？

屌美斯迷一定係朗迷
反巴=皇

要怪就怪

係班美斯迷吹奏式洗版

呢1，2個月
場場西甲 都開一堆post出來

新會員？

鬼咩 tap in唔計

幾時有話過美斯唔勁

係美斯迷踩到牙朗變地底泥先要反花迷